{
    "https://www.msss.gouv.qc.ca/ministere/salle-de-presse/communique-2767/": "Pand\u00e9mie de la COVID-19 - La vaccination \u00e9largie \u00e0 l\u2019ensemble du Qu\u00e9bec pour deux groupes prioritaires d\u00e8s le 14 avril",
    "https://www.msss.gouv.qc.ca/ministere/salle-de-presse/communique-2759/": "Pand\u00e9mie de la COVID-19 - Phase 2 de la vaccination des travailleurs du milieu de la sant\u00e9 et des services sociaux",
    "https://www.msss.gouv.qc.ca/ministere/salle-de-presse/communique-2756/": "Pand\u00e9mie de la COVID-19 - Le ministre Christian Dub\u00e9 annonce les premiers p\u00f4les de vaccination en entreprise"
}